一人一首分左手之後 會不斷loop既自虐情歌

我先
羅生門

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

徐佳瑩
言不由衷

when I was your man

體面

靈魂伴侶

還有更虐心不

你令我諗起 軒仔其中一首歌
塵埃落定

I’m not the only one

斷絕來往

好舊既歌
失樂園

別來無恙 好嗎

下次愛你

不如不見

有冇單戀自虐歌

死亡之吻

聽左 果然夠虐心

Someone like you

分手無喊過 聽完喊到停唔到

你整喊我

Look back at it

一齊

痛愛

Day 6 - I wait

祖兒？

認真的雪
記得

Supper Moment〈P.S. I Love You〉

我不難過

只是太愛你

戀無可戀

分手是需要練習的

座右銘

跟著唱埋一份..

五月天 <終於結束的起點>

呢首我當時都loop左勁耐，但純粹係因為好夾我個情況

啲詞好撚中

我琴日都開左黎聽。但共嗚無咁大

汪蘇瀧 黑眼圈

我的離開也是愛
日日聽句句入肉

怎麼了

彌敦道！

somebody I used to know

抱擁這分鐘
偏偏喜歡你

追風箏的孩子

願我可以學會放低你

跌到極麻目..只好相信又再爬得起

九二九三 全港三罷 不見不散

春秋

襯
逸後

放低未

佢啲歌...首首咁傷人

咁你放低未

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

他都不愛我

真的嗎

婚紗背影

我不配

追風箏的孩子 演唱會版

即使分開不必仰天長嘯..愛過你仍是福分

思覺失調

陳奕迅 - 完

認真的雪

你還要我怎樣

謝震廷 -你的行李

Lm

仲未，應該放唔低
一字一句都好似佢講緊比我聽咁
唔係第一次分手，但第一次感覺到失戀⋯原來真係會冇力去愛下一個人⋯

夠鐘

金剛圈

有隻雀仔跌落水 無限循環播放~

後來的我們
我們
PS I LOVE YOU

係呀 超正

失落失洲

心酸

花花世界太過美哪有我蹤影

有姐在

天生愛情狂

愛得那麼深 愛得那麼認真
可還是聽見了你說不可能～

If this is love-Ruth B

紳士

Littlest things

Ed Sheeran - Happier

我想給你個擁抱 像以前一樣可以嗎

She’s gone

自己的情歌

你退半步的動作認真的嗎 小小的動作傷害還那麼大 我只能扮演個紳士 才能和你說說話

黑暗中漫舞

可不可以
你好不好
夢一場

失落沙洲

泡沫
“美麗的泡沫 雖然一剎花火
你所有承諾 雖然都太脆弱”

我個名

愛情怎麼喊停

Cls 呢首好那正！

逸後啊

六天

半杯入魂

識聽一定係聽陳柏宇
佢d悲情歌真係不得了

呢首好幾位巴打都推

move on未 姐

宥嘉..想到就心酸..

為何他會離開妳

你好不好...我好想知道..

拋開你 但仍能勾起你的興奮

別急著把回憶都丟掉

姐陪你一起move on

誰叫你沒火花點起..

獻世

誰怪你自己不會飛

一去不返

不心安..清早與夜來亦望望

他找你，不找你
你竟幼稚到講道理..

裝睡的情人

識貨 分手一聽即喊到傻
點樣可以話停就停

真的麼

仲有失戀太少

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

互相陪伴我們捱得過的

給你的好，還要不要

有你陪伴氣氛..總有保證

我愛的人

呢首又係聽到個人..傷到入心入肺
多謝夕爺寫出心聲

親愛的仇人
伯宇

最後祝福

很久不見

若要走再不捨得亦會走
那天講好的永遠一起你卻沒逗留
就似青春 在大社會給變走

幼稚完
都好sad

Ebony Day 嘅Somebody else

終於結束的起點

數你

talking to the moon

That's why you go away

想從撕開的戲飛 逐分鐘掛念你

是哪一套最回味

從每日然後每星期
你我一起能看多少套戲

無奈肉眼看不到 用兩手摸不到
怎麼計算亦難料沉迷程度

同偕到老還餘下多少步
還能捏著你抱緊幾秒鐘擁抱

七折都好正

那些年聽住呢首歌真係喊到痴晒線

答案我卻不敢揭曉

吃鯨魚的人

說散就散

我都係失戀之後先聽佢d歌

你個名

有多久沒見你 以為你在哪裡
原來就住在我心底 陪伴著我的呼吸
有多遠的距離 以為聞不到你氣息
誰知道你背影這麼長 回頭就看到你

過去讓它過去 來不及
從頭喜歡你 白雲纏繞著藍天
哦 ~

如果不能夠永遠走在一起
也至少給我們懷念的勇氣 擁抱的權利
好讓你明白 我心動的痕跡

總是想再見你 還試著打探你消息
原來你就住在我的身體 守護我的回憶

單魚座呢

寂寞寂寞就好

聽唔熟

清做咩分手

林宥嘉 心酸

成全

心醉心醉

太認同呢首歌

再不再見

浪費

"沒關係妳也不用給我機會，反正我還有一生可以浪費"

不過似單戀多啲

打錯係 心醉心碎

木紋

"分開簡單，忘記往事極難"

C AllStar 再不再見

識貨

袖手旁觀

我拿什麼條件能夠把你遺忘
除非我們從一開始就不曾愛過對方

歌詞已夠虐

首首經典

識野

岩啊
岩岩分手果陣聽告別之前聽到眼水都標

再見不再見

我想一個人

你比從前快樂

竟然無綿綿

其實我知道 憑每下心跳 繼續數

難以溫馨燭光晚餐

搜神記（Number 6演唱會版）
狠心愛我
葡萄成熟時（演唱會版）

幾多溫馨燭光晚餐

只願延續下去數得到蒼老

我現時自己肯做飯

空手而來

悶極時自己可浪漫

最尾大嗌飈高音：忙下去 捱下去

溫柔 五月天

痴線..有聲既

最後...「但一不小心，總記起你」

年輪
我承認曾幻想過永恆
可惜從沒人陪我演這劇本

傅珮嘉 - 靜音模式

好可惜

莊心妍

慣

失戀王

嫌受傷得不夠深，刺青刻得更深

拿走了什麼

陌生人

斷了

我們

男孩最痛

男孩像你

心癮

I.D.G.A.F.

黑色幽默

我自己呃自己，話比自己聽我地仲未分手。佢講笑嘟。

分手 簡單說「為了自由」
揮手以後無以後..

周杰倫？

說了再見以後

彩虹

蘇打綠

Robbery

Juice WRLD

或許彼此錯在成長
雙方的想法大致沒法一樣

明知長流細水想法太荒謬

又係軒仔

我認我還未很慣

我還是愛著你

習慣失戀

Tyson Yoshi - B.A.E.

自動棄權

喺呀

如果你也聽說

檸檬草的味道

原來首歌係咁解

不過自己鍾意

兩個人對唱
男既覺得仲有可能 仲念念不忘 將佢擺係心上
個情況就好似病態咁.. 一路釋懷唔到

女既就每句都狠狠摑醒佢
「你每晚更新的臉書卻無謂看」
「那動人時光，不用常回看」

徐佳瑩 - 真的傻

依家仲傻緊嗎？

Bones - Ben Howard 最後個part最心up

有故事要擺低嗎

我都係！

仲有，我懷念的

搵我咩事？

認真load咗陣

你好啲未阿

不難過就好

點解咁撚肥 - JB

你呢

錯愛 - 阮民安

大家咁話

受夠 鄭融

絕

你又係個首歌入面既病態男？

我仲係loop緊靈魂伴侶 因為同我ex個名好似

無諗過依家既佢會咁有型

黃齡嗎

係，以前叫佢甲由，而家叫佢男神

時光隧道

靈魂伴侶 soulmate
一路聽一路覺得句句都講緊我同佢

I know that feel

你分咗幾耐？

一直都係個傻hi
好易比人呃

勁多

這分鐘更愛你
怎麼捨得你
最愛
換一個方式愛你

利申，D歌好舊

4個月..

拍咗好耐傷得好深？
要放手架啦

若果你未覺荒謬，被談論的瘋子挽著手

咁你呢

舊但我歡喜

呃左你啲咩

哈哈，難道你都要個個年代

殊🤫🤫🤫🤫🤫🙈

麻木了 表面

乾杯

內心千瘡百孔

張學友 - 忘記你我做不到

英文歌你地會唔會聽

要逼自己喊出黎

If you do

內心好矛盾，一方面好憎佢
但又會成日諗起佢

飲

比較少

玻璃之情
哥哥啲歌真係入心入肺

如果雨之後

我只想說 我認真的愛過

依句好中

幾時先可以放手

你又話陪我

我都有聽

軌跡

要怎麼說我不愛你

我要怎麼說我不愛你 我要怎麼做才能死心
我們一再一再的證明 只有互相傷害的較勁

你瞞我瞞

沒有人

姐在 放心
唔似啲衰人咁

告一段落

仲有一首 一個人想著一個人

我一個人的失眠 一個人的空間
一個人的想念 兩個人的畫面

可能只有我一個人想念

剛剛好

我沒有很想你

楓
軌跡
郵差
明明他已離開妳
你當我甚麼

終於有第一首既腎仔
密封罩都好正

體面歌詞更到肉一點

張敬軒 斷點

懷疑淚腺，早已盡被割清

軒仔好多歌都有上榜

都一樣

黑洞 陳奕迅

離開以後

我懷念的

為何未能

情感的廢墟

識聽

不來也不去
永遠飛航模式
Hello
好久不見/不如不見
可惜不是你

輸了你 贏了世界又如何
依首係我最半年較深感覺嘅歌

以前一直一直自己一個跑
慢慢忽略左佢 壓力又大 對佢都越黎越差 心態越黎越差
到佢走左之後 慢慢所有野開始有成果
開始好多野起碼贏晒同齡嘅人
但就冇左佢 其實好似好多野都冇晒意義
其實有啲野 冇佢同我分享成果 冇乜意思。

不過都啱啱好一年半前嘅事了。

希望佢以後過得好 生活得開開心心

悲觀生物學

巴打，好想同你講句；會過去的
但自己都未做到，講唔出口

心之科學都唔錯

Jason derulo- trade hearts

學會起舞便已抱緊你

腎仔啲歌好有感情 瘋狂loop

密封罩原曲都好聽

後來

祝君好

原曲邊到有得聽

寧願沒擁抱共你可～～～～到老

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

哇 識食 估唔到有人識呢首

腎仔youtube channel

叫突然蒸發

我怕再一次接受 原來力戰也不夠

若放手不要慷慨，累人累己

如何可以不愛它、美中不足

無可避免

從來受慣傷害
從頭為你等待
別要完全沒往來

分手後一聽就喊 歌詞中哂

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

悲劇人物

半醉人間

密封罩

軌跡

也可以

薛之謙 其實

循序漸愛

下次下次 - 薛凱琪

下次大概可以

楓
說了再見

呢首真係正啊

他不准我哭

後來的我們
"在某處 另一個你 留下了"
"在那裡 另一個我 微笑著"

新歌 怎麼久沒見 都好虐
利申分左手半年都未放得低

胡鴻鈞 明知故犯
虎二 你一定要幸福

中秋注定你一人

分手後不要做朋友

無嘢食又無氣氛

去慶節又很愚笨

哥在

藉口

let her go

白麵包

所有野都係藉口

你說給過我縱容 沉默是因為包容 如果要走 請你記得我
如果難過 請你忘了我

說謊 屌打所有

終極虐心
我有段時間都loop左好耐

生命樹 吳雨霏

軋跡
不是我不明白
心酸 ( 我識佢果時岩岩16歲左右...)
逸後
風箏
你好不好
後來的我們
晴天
月球上的人

離魂記

呢首聽左好多次
仲有 幾分之幾 呢個係巴士係咁聽 爭d唔敢起身落車
同埋 終於結束的起點

後來的我們

如果雨之後

可惜沒如果
擱淺

晴天

超級小黑咪

分手已經好痛唔好聽情歌自虐啦好嘛

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

是我不夠好

<告別我的戀人們> 聽到頭那段笛子聲都有種傷感.
<觸景傷城> 細味歌詞, 睇埋mv

我們沒有在一起-劉若英

可是呀只有你曾陪我在最初的地方 只有你才能了解我要的夢從來不大

成首歌中晒

可惜我是水瓶座

難捱如像半死

綿綿

秋分
人非草木

喂你仆街死啦屌你老母

巴打你一定有個好難受既回憶

我們都不是無辜的

破相

獨家記憶

我敢給就敢心碎

太痛了

聽左好耐

逢聽必哭

夢一場

願榮光歸香港
同大陸分手

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

黎明 我可以忘記你

我懷念我們的相處

甚麼叫絕望，抬起眼望望
將僅有願望都風光殮葬

問好
佢鐘意AGA

那些你很冒險的夢
太難開始

張氏情歌

周興哲 至少我還記得
「你敢不敢再對我說一次不後悔愛我
再說我一次我們沒有愛錯」

呢首真係好入肉
知道要散但又唔捨得嗰段時間
仲係好想同佢一直一齊

承認 - 辛曉琪
喊到仆街

耿耿於懷

我們曾相愛

不要離我太遠

就這樣
李榮浩

假如讓我説下去

啊————————————

漂流教室

楓
綿綿
時光倒流二十年
想聽

二人離天百丈遠

想到就心酸

識到另一個之後，個腦海真係會令起
「真想帶你見見我剛識到的她」
「我想聽你意見，這算是病吧」

如果雨之後
道聽塗說
你是真的離開我

幾乎聽親都喊到收唔到聲

玻璃之情
下一站天國

Hebe 你就不要想起我

周興哲，啲歌真係好催淚

怎麼了

好傷

心之科學 容祖兒

做咩咁夜唔訓

貪嗔癡

慣左夜瞓
樓主please move on

半年了，仲未行得出嚟

怎麼先熾熱的卻先變冷了 慢熱的卻停不了還在沸騰著

有一種悲傷

ガラスの華

我還是愛著你
到此為止
安靜

tiab I dont wanna

無緣

死心了..

你好不好

永不失聯的愛